[英雄聯盟] LoL S8世界大賽討論區 #362

繼續

屌你老母咁撚慢

想fnc贏，但又想rookie攞冠 好矛盾

等佢今年輸左俾人炒，下年去第二隊攞冠啦

點會去第二隊
跟住校長吃香喝辣簡直人世贏家

當初會有邊個諗到係D組第一二種子打finals?

s8關原之戰
西軍FNC：正皮
東軍IG：負皮

今次支持邊個？

有人仲話RNG打KT當final月竹

有人仲話RNG打KT當final睇

我諗得姐倫賣佢先有機會應承

IG上啊 唔好畀食屎狗大快活狗攞冠

食個大快活賀賀佢

小王子今年終於生性

支持大快活滅支

rookie係姐倫fans
但跟住校長應該搵多d

規模上黎講
上年強國搞真係搞得好好多
今年好似好頹咁

大家樂心諗D組先係group of death

拎到冠軍以後唔叫你食屎狗

攞唔攞都係食屎狗

唔係ad meta即攞

咩呀 我記得果陣有人講過呢兩隊有機final再對過
因為兩隊果陣個勢都好勁

但無人估到rng kt咁快收皮姐

一打完個個即刻走哂去食飯D人唔見哂

ig vs fb

識得躺贏都係學問

想幫佢含

最近先留意返比賽
點解victor會打上路

d meta一向隔一排又會轉一次。

victor 出冰拳counter 近戰英..

Caps沙皇1v4真係癡撚線

突然諗起 如果theshy 下年去lck
係咪lck 第一個外援

佢本身係韓國人黎
當回國姐

強國應該最hit最多人玩

但係theshy lpl 出道 打lck唔係計外援咩

sor冇追 係咪已經打哂

semi 打完
下星期 final fnc vs ig

唔該

Kiin仔

THESHY係LPL都係外援喇

唔會走
唔洗如果
錢多女多fans多
LCK
練到隻狗咁都要幫人揹鑊

邊會返LCK
LPL比人工應該好高

rito 2017 嗰次唔係改左外援制度咩
Theshy 係lpl 出道 唔係唔會計外援咩
定我記錯

睇佢有冇打次級聯賽

今年rekkles暫時表現真係最佳ad, 對線冇爆線，團戰輸出做到足

小組賽開始之前仲有一堆人話grex入d組好爽
有機會入8強添

theshy有打過韓國次級

成隊IG王思聰對ROOKIE對好 帶住周圍RED
今年IG入到決賽一定FAT FAT

仲返LCK咩 人工低訓練辛苦

啱啱查翻import rule 係我記錯

睇韓妹CAP圖原來今日韓國台請左BANG上去客席

琴日都有啦 skt official突登幫佢出個post

尋日掛住玩昆特冇留意到

返lck都係想拎冠
如果係ig拎到冠
仲使鬼返lck捱咩

聽講今日大陸台一面倒撐C9

FNC小組2比1 IG
點都會想C9打IG好啲既

王校長最多錢
之前佢落場打 贏左之後一齊食飯都好似食左30萬

真係咁有信心champ硬就邊個都唔驚啦，睇嚟大快活對佢哋嚟講都幾有威脅

大陸台係咁啦

話哂2-1

但老實講小組賽同淘汰賽 meta已經唔同哂 無咩參考價值

IG 3-1 大快活

兩隊四強都3-0
不過G2 C9 真係

Sorry無睇
C9係咪3:0入咗決賽？

係

都係seed3打上黎 交到功課啦

點解唔整場第三名決定戰

個patch唔係都係8.19咩？ meta會有咩大變？

整嚟做乜

開心下

C9 G2 雖敗猶榮

Lm

Agger！
RNG支那狗收皮

角色唔同哂喇
第一輪大家主打下路凱莎之類
第二輪已經變緊
淘汰賽直情變哂中上對線鬥惡

睇返FNC vs IG最後兩場其實都已經係focus 中上嚟打 都有d參考價值
結論：FNC好波

IG VS FNC
維克特 lb 非ban 必選
仲有咩英?

阿卡莉

Urgot

有維克特的話 應該唔會有人揀

ire同jayce

lb唔會啦
其實可以玩morg/mal依d濕鳩擋招同洗兵迫lb留喺lane度唔俾roam
可以睇返上年crown唔夠faker打三場mal做參考

ire唔係啦
jayce大快活應該唔未必搶 搶黎打唔到ig個效果
大快活應該prefer 直接ban多
對大快活黎講搶嘅風險好似大d

ire fnc同ig好似唔係點玩
jayce應該拎嚟打aatrox出

Mal實俾人捉到仆街
然後瘋狂塔殺
呢個版玩被動實輸 係要鬥惡

rng都話有uzi粉
奶ig既都唔知係咩心態

下 ire喎......

rookie

以前啲人翻lck/留係lck多數為左世界冠軍

宜家都拎到點解要翻去？

今年揀中野強勢角的話
你點阻對面roam
上年jg玩坦就話拖後期啫

mal有w推塔快
lb roam就唔撚理直接推中鳩閪戰法
上年柒頭crown就係咁打

Grex對住冠軍先出唔到線咋
LMS之光
同組光榮

今年的話 你未推爆 上/下路已經比人殺爆都似

上年坦jg top 點同
今年crown 揀咗mal
直接暴斃

兩隊台狗都0-6就算把啦

夜曲，見兩隊都有ban

有passive擋lb再加埋狗里屈喺自己塔farm俾人磨血機會細好多
ghost/flash 或者 cleanse/flash 俾人gank走到機會高
兩邊長期眼決定幾時推
完全廢物mode等隊友carry嘅counter模式

Soaz rumble世界第

有jackeylove，佢真係好青靚白淨好靚仔

夜曲最惡

ire咪fnc可能會拎
ig唔太會搶呢隻

係吹都吹100t先啦

JKL可以一屌

上年明明有大分推
例如三件裝無解嘅ad kennen

都唔同meta

純粹想食屎狗輸

個meta由aatrox轉到urgot轉到lb jayce
你肯定最後一個星期唔會轉

而且geng小組賽打vit咪出過馬爾打lb囉

睇怕今年都係lb skin

jm9

如果係caps應該會yasuo
但rookie真係估唔到

jayce?

睇怕soaz應該都唔會出到 ，佢啲打法唔啱而家個meta

rookie俾人ban哂都仲有隻個個都已經唔用嘅orianna

呢個meta應該ban唔哂

5ban mid

vit果場lb第一件出水銀，最後有四個都出曬水銀。
仲有濕鳩擋招同洗兵英rng咪示範左唔work，對g2成日pick中路sion/galio諗住counter對面支援，而唔係揀對線counter，結果有場last pick galio諗住打ryze洗洗兵挨到中後打團俾肥狗輸出，點知對面玩轉線，變aatrox打galio, 唔通叫galio去上poppy跟佢去中咩 。

2:2個陣出黎救世

我覺得嗰場真係叫佢兩個轉線起碼兩條線都唔會穿
同埋重點galio個pick真係好鳩
對面pick左nocturne 仲pick galio讓人一招大

其實viktor本來打中都唔勁
甚至可能要buff先上到場
去左上路無啦啦變t0
將所有鬥士降左一級

屌
天選1968分
仲未換到隻ashe skin

如果final又估唔中咪含撚

今次世界賽出過呢7隻 Lissandra akali ire ryze lb jayce syndra galio
應該ban唔哂

liss拎來打lb者

都唔屈啦

rookie用個陣惡過狗

轉左都係爆，中路條路太短poppy頂唔緊，上路galio等於自己破自己陣，因為支援唔到下路
果場b/p係輸到貼地

然後無人擋子彈

好過rookie用lb惡過狗

就係見比賽人人出坦裝
好好奇呢d黑科技點發崛出黎

佢地會創造meta 我地係跟人描畫

Riot見到今屆咁百變，應該都知向邊個方向改英雄了

上路victor呢個好似就泡rank有人用先
但到底係邊個開發真係唔知

lm

NERF AD

Btw
事但一隊贏
兩隊嘅後備top
係係訓都贏 拎skin
Soaz duke

咪又係同肥閪一樣亞軍收場

反而想睇返以前d rumble，惡魚，死神出場

voyboy之前話自己一年前已經拎viktor打上路 唔係韓仔諗出來 叫大家畀返credit佢
不過voyboy係出全AP 唔係法坦

我覺得無論邊隊贏都會出ire skin

Fnatic T1 Fighting笑到噴水
所有韓國人寄生FNC

final 最好睇應該係bwipo vs the shy, caps vs rookie bot lane 自生自滅或者做mid lane atm

條傻鳩出嚟認屎認屁

12秒個啲咩聲嚟？

10年前我已經諗到啦

好似聽到有條友係咁禿禿禿

Credit.. 心諗

淨係聽到 喼~屎~～喼~屎~～喼~屎~～

就好似第一個諗到飲牛奶嘅人咁，係痴線佬

有無人一樣覺得ig 打野勁
但好少人提

thyshy 同 rookie太搶眼，相對起嚟失色咗少少，我覺得打 fnc 好睇 兩邊jg的發揮

勁係勁 但係好易自爆

我s4個陣已經用緊鬥士打下路
是咪可以應徵戰隊分析師

ning成日比人笑得三寶wo xin, zac, camile

Kindred j4 taliyah 唔錯wo 睇上幾場

手長 其實幾勁

出偷錢 嗰陣都試過 但係嗰時未buff 升級要1250 未出到都已經畀人打爆喇

Toyz請我

s2我個fd唔識玩比另一個fd fake左main shen support
咁係咪要畀番credit佢

Viktor職業賽場出法坦流寒冰霸權
我自己印象中最早咁出係17年lpl賽場既doinb
不過當時佢打中

諗返好似係16年

自己條中同上都容易打到優勢 打野正正常常都會比一般表現得好啦
打起交上黎都有自己友支援到先唔洗怕你

C組係最廢組2隊8強 D組冠亞組 AB一樣

咁係因為C組都係對咗D組果2隊

見到連燈咁撚多人支持大快活好撚開心
FNC SURE WIN

Fnc 5路世界第一

大家投左我未！

你回曬塘啦

正解

前期打上半區幫中上滾頭然後轉下路4/5包2等carry，有邊個打職業既唔識跟

比Broxah隻李星秀到成面都係

我覺得broxah仲勁

Mlxg 比人影左自己打邊爐
成個世界賽贏得一場 贏就uzi 輸就佢垃圾
真心睇唔過眼 好撚慘

Uzi世一AD喎

今次活動終於有啲參與感
之前啲活動乜都無

操作的確係世一嘅 , 但係唔信隊友, 自大。心態差已經輸晒

已ALL IN FNC

想問下淘汰賽點定邊隊行藍先？

今次FNC冇得輸 荷包已經準備好一套佢地既冠軍造型 利申FNC忠粉

原來we當年因為the shy唔識玩坦先放佢出去

ig依加最勁果兩件都係執雞執番黎

千年大快活fans

IG識玩 用2隻上路
一隻DUKE專玩坦專門玩抗壓的
另一隻THESHY專玩鬥士的, META一到就起飛

有冇季軍戰?

不嬲都冇

唔記得左

一定係我唔識英文
點解winner 係IG
唔理咁多，anyway 5路世一fnc sure win

+1 Fnc值得課

FNC VIKTOR SKIN

電莖只有冠軍

RNG都係兩隻風格既JG

兩種風格 一種打法
lv1開地圖下半部份既buff -> lv2gank bot

好想睇theshy同bwipo 對線 ， 兩條友哩幾場都著哂火

我仲以為呢兩年佢已經成熟左 今年都開始做到leader角色 最後打回原形

其實Bwipo之前係因杰西而出名 但冇咩人知咁 不過決賽Soaz應該會出場

Grex同組冠亞軍你味無咩運仔

因為杰西出名 但冇人知 咁仲算唔算出名

the shy jayce仲勁過rookie

依家惟一懸念係caps/rookie有無LB counter pick
而唔係用冰女鬥農

學Pawn拎Morgana出黎屌打LB得唔得?

又re-write history
pawn 隻Morgan 係冇屌打LB
一樣係鬥農
係clearlove 隻eve 搞到skt下路爆炸
Faker mid game 2/0/2
最後4/2/3

關咩事 廢就廢
分去100t pvb geng咪又係0-6

發現依到d人睇比賽係睇左落人地場後的留言 根本冇用心留意比賽
Pawn morg屌爆faker LB 都講得出

冇比較冇傷害 慘在喺TS同ROOKIE之後用

計我話歐拉夫中路最counter LB
LB招W一入cd就鳩衝劈撚死佢

打100t都win 唔到 基本上得pvb 同mad team 有機會win
100T 條下路= open

盲撚中路都counter LB
LB一W過黎
即刻Q佢
然後LB W2返去盲撚就跟機Q2衝過去
A到LB淨返咁上下血放分身
即刻用E現晒佢形加緩速
再追鳩佢A
基本上線霸咁濟

淨睇KDA?

Faker對Morgana完全無kill pressure
因為鎖鏈一定鎖唔定Morgana

Pawn推得快過Faker
壓住Faker係塔互農走唔到線

同冰女只係可以trade但可以俾人Gank 係兩個世界

Faker KDA係靚仔但關鍵會戰撞牆
成場同Morgana Impact無得比
咁都唔夠屌打?

究竟係CAPS 好打d 定 rookie 好打d
如果計埋 JG Broxah 好似勁NING 好多
上路睇Theshy 應該贏硬
下路Rekkles完全冇崩過 場場穩定到後期 對比JKL 真係
所以我買FNC 贏

Vayne中路都counter LB
LB一W過黎
即刻E佢
然後LB W2返去vayne就跟機Q衝過去
A到LB淨返咁上下血放分身
即刻用E現晒佢形加緩速
再追鳩佢A
基本上線霸咁濟

削LB

Irelia中路都counter LB
LB一W過黎
即刻E佢
然後LB W2返去Irelia就跟機Q衝過去
A到LB淨返咁上下血放分身
即刻用R現晒佢形加緩速
再追鳩佢A
基本上線霸咁濟

Malzahar中路都counter LB
LB一W過黎
即刻E佢
然後LB W2返去Malzahar就跟機Q衝過去
A到LB淨返咁上下血放分身
即刻用R現晒佢形加緩速
再追鳩佢A
基本上線霸咁濟

Counter LB潮文

soraka中路都counter LB
LB一W過黎
即刻E佢
然後LB W2返去Malzahar就跟機Q衝過去
A到LB淨返咁上下血放分身
即刻用R現晒佢形加緩速
再追鳩佢A
基本上線霸咁濟

多謝大家講我

仲有 soraka應該用e現佢形同緩速

你知唔知咩叫屌打
關鍵會戰 faker 失誤=屌打？
下路爆炸=morg 做到野
你仲未計埋eve 無形的gank pressure 又係因為morg ?
如果morg係屌打LB d人依家唔用？
事實係LB counter = point click cc +洗兵
冰女都做到哂

其實LB一定ban，兩邊都用得咁勁，無謂搏，放出黎好危險。

用盲撚咪得

成場pawn隻morgana 至係只要功能性pick
而無亮眼操作
你同我講佢屌打LB?
你不如話clearlove 隻eve屌打faker LB 仲有說服力

搞到天選之人好迷惘
2隻LB放唔放好
利申廢J,差100分拎埋艾希個SKIN

屌打
你去望下Fnc cap 隻ire 打ryu 隻Sydra 就叫屌打啦

Faker同Froggon都講過可以Karthus贏LB
rookie以家練都唔遲 打撚死班fnc狗

Ire skill match up 其實中期已經好過LB
但前期冇lane priority

賽睇返小組後面fnc 嬴ig歌兩場。一場上路係theshy, 一場係duke。但點都好，對線ig中上都係壓著fnc中上。不過好幾波Broxah的作用大於Ning,比中上機會穩著無爆；至於食屎狗同sup的表現，又好過jkl+sup。小組賽加賽rookie重要係用lp，不過caps都有akali 。

所以fnc唔係無機會，只要有返尋日的發揮。

IG根本就係KT2.0
去到團戰一定有人派膠

Group stage 已經展現左邊兩個會
Ning 同baolan
Ning 隻gragas R自己友 扣E閃
Baolan 隻Leona 亂Q trolleh cosplay咁

但caps都會派下膠

ROOKIES好似成個世界賽都無咩點派膠
CAP屎打EDG 3場都好膠

咁樣先叫屌打咁你贏啦

有小王子carry

Lee sin

唔通LB 中期2/0/2叫屌打？
你中文理解有問題？

MORGANA 4/1/7
faker係線上0優勢 團戰被限制 仲唔夠 ?
當年faker lb 0敗吹到幾大 比人game5放出黎上釣

( Show Blocked User - 憤世連登仔 )

典型faker fanboy
faker失誤唔計
morg有kda係其他路爆炸唔計

小組首名 1,3,5場 選邊

Fnatic 1,3,5
IG 2,4

八強先係
之後擲公字決定

Faker 撞牆失誤
同pawn morg 屌打LB
究竟有咩關係
唔通faker 用LB見到pawn隻morg 所以撞牆
你腦缺腦定弱智？

冷靜啲巴打
啲FAKER fan boy係咁on9
唔好介懷咁多

sor調轉左

究竟pawn隻morg 點屌打faker 隻LB?
Counter 限制 屌打
係三件事
你都仲未計edg counter plan 係morg + eve
場game 係限制左faker LB ,eve 係下路snowball
但到底邊忽屌打？

中文都唔撚識 學人討論
你不如話 s7 final crown 屌打faker
Crown 一樣用malz 限制faker 啦

Morgana S5洗兵團戰英你同我講對線
faker帶埋cleanse都會死係morg身上就唔洗打機啦
而事實你faker係lane同roam都打唔出幾多優勢
落到團戰期pawn發揮完勝faker 放盾合適 又係咁捉中人
講咩morg無咩亮眼表現
隻英捉到人交岩盾已經做左野 faker隻lb撞牆真係好撚亮眼

咁邊到屌打呀？
Counter 限制 屌打 三件事
你不如話crown 屌打faker 好冇

係腦缺腦定未學過中文？
做足本身counter pick 仲要等團戰交盾 就叫屌打？
都未計下路俾eve gank 爆左
咁crown 都屌打faker

大家唔好再討論啲入唔到世界賽都入唔到既隊伍/選手
eg TSM,FAKER
和氣生財

sor中文屎

😂

大家唔好拗啦 相拗唔好口
Btw希望fnc完全收皮食屎狗喊住走

佢地D鞋

認真，用星朵拉counter到lb，但係要睇對面jg，對面攞到歐拉夫就死梗

唔記得邊個用星朵被lb單殺

Fnc 請收皮洗GRX泉

IG個邊

你要知道俾lb單殺其實好易

IG 請收皮洗GRX泉

估唔到連登咁多食屎狗fangay

Ig贏輸都有政治難免爭拗
而fnc贏左可以令lol起死回生
想邊個贏自己諗
呢場比賽已經唔係一場bo5咁簡單

Lol可以執笠 但食屎狗一定要輸

唔想支那贏又唔想FNC贏應該如何部署

學米奇
Super

杰西打維克特應該算好打掛 ?

打龍戰lb勁好多 星朵拉係線上有優勢 野區入侵都好易死

有恐怖襲擊炸瓜哂全部人
打和啦SUPER

咁多on9仔
魔甘娜其實根本唔係好限制到lb
最多叫做唔會比lb撚狗
個場關鍵係eve帶風屌打bengi
如果係bengi帶風屌打我廠
Lb一早開通3路啦on9
連eve counter努努眼石都唔撚識

兩舊都係屎，我寧願支持FNC都唔想支那精浸

air max vs balenciaga

作為Morgnana Main想講，LB lv1-4一樣可以撚Morgana

LB真係cancer角

位移同爆發力一體

食屎狗今年做咩狂扮cool

支持正確

FNC未贏冠軍食屎狗已經望住IG擺個不可一世，覺得自己贏硬既串樣,唔敢想像條仆街拎到冠可以再點串法

Toyz講b/p 同遊戲理解真心幾好睇

應該佢做番教練啦

一路都講
jackeylove troll少陣就贏

bp以前有skt依d痴撚線隊鳩pick都贏攪到大家未必清楚哂正常輸贏關係
依家d人實力愈黎愈接近bp真係好緊要
已經唔係以前faker pick隻俾人counter都可以贏嘅年代

呢位巴打心水清啊 Fnc下去
食屎狗 喊住走

咁今年佢係carry 啵 又吹佢唔脹

寧願睇一個食屎狗既串樣
都唔想睇十三億個支那人既串樣😅

關鍵點都係睇broxah vs ning
假設兩邊都生生性性無人派膠既話

大家點睇 Toyz話IG會贏FNC 因為IG係FNC既強化版 只要IG唔出duke 一定贏

唔係g2既強化咩

起碼對著咁多世界級ad都無troll，又無爆線，打團又正常發揮都真係算係咁

唔信，IG一定輸

佢話IG嬴G2呀
BTW Toyz真有料
個柒頭阿威落去啦

岩岩睇ig vs fnc game 3 mic check
發現其實團隊溝通真係唔係咁好
the shy一劈四個下，其實係一直講緊要退，但係the shy照樣上
同埋the shy一劈四後打爆對面之後，ning同baolan都係講：他 怎麼那麼猛
感覺上the shy好似外人/單排咁

ts應該平時都收order做野無咩回應
覺得自己得就會自己上
照咁睇的確唔多好
但依家meta就係適合呢種高風險高回報既play
你又吹佢唔漲

我覺得ig都係會ban viktor

隻野唔值得為左拎counter pick黎打亂自己個陣
雖然我覺得rookie同the shy都係會拎隻jayce出黎解決問題

快看 我抓到四個落單的

好想知ts會唔會識玩維克特

咁多時間練

咁既話
邊隊三場藍方都有優勢

打個一波會戰 the shy淨係同過rookie講幾句韓文話小心irelia 由走佬到斬五個都無出聲
賽後話佢知要走 但唔想 就走去斬五個
痴撚線唔知乜鳩溝通嚟
ts話最想玩到riven 可惜無機了

ig vs g2

多謝師兄捐錢

留名睇TS打爆Bwipo

其實係lol搞得仲未夠大先會有人當
Club就代表國家
佢本身就想向Fifa果種方法搞比賽
又搞16強抽簽 8強抽簽果d
歐聯果d隊咪又唔係代表國家
根本club買外援就好合理
就好似巴塞 皇馬都唔係全西班牙人
唔明點解班支那會覺得一隊贏等於全國贏
其實只係證明果隊勁

反而overwatch heartstone果d世界賽就真係代表國家

主要因為個賽區分區有少少國家既影子
班友就自動fit in國家隊mode
佢地打j都係會話lpl係最強賽區之類 然後順便踩兩腳lms

The shy比賽當soloq打
啲人話佢聽唔明可以更加專心

天選 四強序號 QUARTERFINAL?
係ptt見到
仲有無

根本係支那國族意識太強
就算係club制，佢地都會追土炮選手
即係林書豪變左「台灣之光」咁

巴哈有之前果d

其實歐聯佢地都有為自己國家賽區而戰

巴塞皇馬都係為西甲得分

其實諗真一層係冇錯的
近年西甲都被稱為最強賽區

我差40分
唔想衰決賽

都最後一個PO 有無都無咩用啦

決賽點知邊隊揀紅方定藍方?

9成都大快活揀啦

Rekkle 終於百屌成材
好感動

最唔想LPL拎冠

FNC 3:1 IG

好明顯睇到佢係敢打左
信任左隊友?

勇敢左
隊友方面上路 真係較弱
Sup隻銳空D開戰 開得靚但係隊友跟唔上

bowipo 真係比soaz 對線勁
hyli 就好明顯係唔差 不過有時d決定真係差
caps反而係狀態最唔穩定

rekkles同broaxh真係穩定

上面個網址到咗打比賽個日, 會特別多咗個LIVE既選項, 應該要係個到睇

Broaxh 真係有狀態
見到佢d gank 唔會話行街
應該世一JG 係佢

實力論

Rookie 先係世一中路

今年黎講實力可以屌打大部份中路

其實食屎狗同jkl就係呢個meta既最強下路
前中期唔食資源 唔送頭 唔需要jg經常幫襯
如果妹到後期一樣carry唔暴斃

本身iboy都有潛質 但meiko成日去中上野行街 iboy就單機到打大團 成日發育不良

唉講講下發現pray gorilla先係最match依家個meta 可惜今年變左廢老

可惜無faker
好想睇佢兩個打…
Faker lb

LB 阿卡莉 Ire 就一定要BAN 架la
兩邊都識玩
期待再PICK 新角

我先係

2邊都識玩
都可以係 放哂出來 睇下邊個個IMPACT勁D

Ire優先級好似無viktor高wo
Jayce前期對線都打到ire

入佢個網要登入埋 要睇10-15分鐘或以上先開始計

Ire可以做搖擺位
Viktor其實未去到無敵

FNC vs IG
關鍵位 FNC上路唔好輸太多 同前期睇jg功價

上次EKKO對Viktor
唔覺得全部ekko問題
不過都唔係好睇得出ekko點counter viktor

條條路都差唔多 呢場根本係鬥jg
感覺上broxah會勁少少

唔知broxah champion pool 會唔會比人針

我都覺得KZ來打呢個meta應該幾爽
又係上中野鬥兇下路和平

傳Smeb同peanut過去SKT??
有無news link??

REDDIT個邊都係得一張圖....

花生唔出奇，但我唔覺smeb會去skt

嘩屌呢個組合扯哂旗

可以知閃尿狼要簽小虎
但完全唔UP MAPLE之後要去邊到
有MAPLE點會要小虎呀

唔係好信wor,雖然小虎唔係好top但無理由去lms呢d窮撚賽區wor

得張咁嘅圖你話lck摺埋都得啦

定係嗰user係咩大粒野

小虎無咩理由過去lms喎

其他野都證明唔到真偽
閃尿狼要簽小虎一睇就知成個POST係假野

如果係真就爽 好過睇垃圾blank

除非rng用小虎加錢換maple囉
唔係fw邊俾得起人工

支持clown退役

點會又過返skt呀 花生

肥狗終於退休

唔係話過唔到黎LMS咩

轉會期唔係11月尾咩 btw想睇skt kiin多d
同埋lck有咩勁jg 好似lck最缺jg

skt Smeb

睇左兩句已經覺得假
rw唔係話簽蛇蛇??

其實我自己都唔係好信, 不過見到有問開係唔係有SKT花生的傳聞我先轉過黎

假到
支持uzi再戰多十年
我廠都未退uzi點可以退

真係好缺 除左牙Blank之外其他jg真係麻麻地

我只係見到巴哈有人咁講,以為inven果邊有人爆料
想睇下有無巴打識韓文去果邊睇下咋...

牙blank個種級數無咩人追得到
一代jg

BLANK 1>0喎

小狗未拎到世冠點會退 同埋都冇乜退化

BDD去GenG
Regional

上年被視為skt救世主，今年俾skt對手視為救世主，原來skt嘅命運掌握係blank到
唔知肥閪會唔會返skt，呢排佢係skt到浦頭

HUNI係美國賺美金賺到笑喎....
會唔會返黎LCK阿?

放假番黎探親啫

SKT 花生返黎就好了
上路基本上好過T皇已經ok

係skt唔要花生仲點叫佢返黎

應該都真真地啦 skt呢一刻無可能睇唔出要買上野

咁傳fake news果個都知

係愛呀, 愛回家

爭60分拎獎勵 擺5隻kaisa是否明智

有faker就係最大原因了

否

放aatrox lb冇咁嬲

扣馬後悔嘛，俾少少誠意再加啲基情去求下花生

我差100分 有2隻LB 3隻垃圾車 好迷惘

點會係小虎過黎閃尿狼
閃尿狼邊有錢買呢啲level的人過黎

放維克特可能仲高分過凱莎

決賽應該會揀而又易多分的角色:
李星 / 維克特 / AATROX / 杰西 / IRE / 酒桶 / 布朗母 / LEB / THESHY好鐘意揀的FIORA? / 牛

有可能揀但唔會高分的角色:
冰女 (易輸出唔夠易輸GAME角) / 銳空 (太易死)

最後就係, 4強反而唔多見垃圾車 (都俾人放哂去BAN位得1分)

仲有smeb當年都係為左要贏skt先至去kt
如果佢去skt好似好怪 講唔通

少少誠意

基情

兩張圖錯左次序, SOR9

前期拎到就fatfat 宜家先有5隻真係冇用 好灰

多謝意見 宜家放kaisa x2 lb x2 ire 算

宜家KAISA放兩個會唔會好冒險
食屎狗又好小會拎

REKKLES應該會用SIVIR多D

佢叫小王子 唔撚係叫食屎狗呀

食屎狗 食屎狗 食屎狗

Jkl會玩呀
不過佢自爆你就

食屎狗

食屎狗隻kaisa

final 放sivir xayah jayce viktor xin點睇
差60分到怕臨尾香
viktor 唔知會唔會ban同埋jayce唔知有冇機會出場呢

食屎狗一世都係食屎狗

如果係Karsa又愛回家番閃電狼
小虎跟埋去又有冇可能？

Lb*2 + victor + sivir + xayah

smeb再之前係想入skt入唔到

收到風
FAKER 過檔去KT要稱霸所有賽事
好似係

今日下午見到巴哈有人話smeb同花生番skt 禁入去見比人bp到摺埋以為流料

結果微博又有人講

不過d料我覺得假過頭

之前唔係話未到轉會期唔可以傾轉會果d野咩?

同埋依加lpl唔係都玩聯盟化咩 又話每個戰隊霸一個地方做主場咁好似足球咁打法

點樣黎rng解散

我覺得skt換個有實力的上野已經可以重返榮譽

睇肥閪心態啦

佢想重返榮耀既可能會返

如果係想搵錢就無可能啦,佢係echo fox 搵得fat過肥閪 個老細每人送左架車

不過mlxg真係入rw應該好撚正 成隊痴線佬

送車係fake news

小虎玩carry英其實好勁，係啲bp要佢揀啲支援英先冇咁搶眼姐

無話小虎唔勁
但你係閃尿狼會唔會有maple既情況下引入小虎 maple長期都有統治力 咁穩定既選手要替補有咩意思
個條友咁有能力知閃電狼要引入小虎, 居然無提過maple既去向
我只係覺得咁就證明左張野係鳩up

smeb 去skt 有咩咁奇怪
上年佢已經講過只要夠錢 就算係skt 都會考慮
不過worlds 都未完
Player 又未出聲明話可以接觸其他team
d料100% 係假㗎啦

mlxg張合約好似話係終身約黎？唔知聽邊個講

屌 我虎唔好去 電狗啊

huni好似下年去lpl

求吓kt再原班人馬打多年

狗屎垃圾去邊都係咁

4姓家奴

睇黎mlxg真係去rw

中伏 自膠 原來唔係lol海報

終身約即係賣身契
我估呢個年代法律應該唔簽得

如果smeb同花生去skt即係s6嘅rox+skt混合隊
不過我覺得kinn更加適合skt，抗壓能力好高，放生佢都冇問題，想改變戰術時又可以搵佢玩carry

Score可能都退啦？

要當兵啦

Kiin如果去skt應該會同ulala輪換 一個鬥士一個坦

牙blank大問題d 不過lck jg而家都冇公認最強

Score 安掌門 花生 甚至spirit都係時好時壞

Grf唔拆應該幾好睇

Faker洗唔洗？安掌門係咪當完兵？

Kinn坦都勁過ulala

Tarzan應該最好，但應該唔會拆

ulala隻坦咪一樣線上穿

2020完約 小虎都一樣
最當打果幾年
所以叫賣身契

之後搞事唱左句GIVE UP GIVE UP, 唔知係純粹鳩唱定係暗示RNG

KZ成班識波

唔太可能
RNG用全華班做生招牌
而家輸到咁柒 已經比人屌
仲要再放棄全華班口號 剩返個班支那死忠一定都反埋枱

姿態同letme上路都唔差 無理由要入隻差唔多既huni
不過聽講姿態想走

Tarzan好正，睇佢啲片好有用，bang都讚佢玩得好痴線，再望返自己隊個個都係痴線佬

rng唔好散

huni 去rng 可以齊晒呢到最憎果2個肥仔 不過huni 認真打係勁如果有心學支語我覺得要得過

其實s7小虎喺lpl都好carry，係玩4保1玩到中上路都習慣左保1，慢慢唔識carry

全部都要當兵...
除非2022亞運電競變正式項目+FAKER打到亞運拎埋冠軍
咁佢就可以免疫

俾我都走
S8連第6人都上唔到 (仲要係上路鬥士META都冇得玩)

都唔會指望faker 會打10年啦
韓國好似修改法例 最遲28歲前 當兵?

lol有無得同足球果d一樣
未完約用轉會費果d傾

唔熟韓國當兵個D例
但係打得電競的應該都冇咁快去當兵?

可以 比毀約金就得
題外話 uzi 今年12月頭合約完

有阿, 唔駛講到LCK, LPL個D咁遠,
之前EMPTY咪就係轉會囉 (好似40W轉會費?)

今年完
時間真係岩岩好到呢

係連約買斷呀
定係轉會撕左舊約 再約過份新合約咁

成班友msi 同 rift rivals 拎咗冠軍就開心，world cham 遇到挫折就各自飛，心態好唔掂喎

轉得會當然就唔駛理份舊約啦...
選手舊約要賠的錢, 正常新公司幫佢地俾哂... 一係選手自己錢多賠錢走人

又唔可以話各自飛... 連IG都出左4強的MIC CHECK,
但係RNG直到現在都還沒出返8強的MIC CHECK
就知道佢地中間一定有野 (搞到D選手要走)

連約=如果對方公司/選手肯trade/合約有trade依個option
撕=對方公司唔肯 然後賠$(lol 好少/冇 因為你唔可以私下接觸其他公司 如果冇自己公司首肯）
簽唔簽新約depend on 新公司想唔想

多數有buy-out/trade option
可以係買份約
lol 基本上好少叫賠 因為你冇私下接觸其他公司的權利

希望有skt karsa

Uzi幾時宣布退休

UZI原來先21
大師兄都25啦
仲有排打

JKLUL 打G2 有一次會戰比3個包大技開走佬好靚
佢玩得唔差，但KT GAME5外冇咩特出PLAY

xiaohu 每年worlds 都無乜表現

大師兄25歲都仲可以再創高峰
Pobelter

UZI唔係佢一直都有手痛的問題, 先唔可以打咁耐咩?

FNC

買咗隊醫

Sam Hartman-Kenzler
@RiotKobe

This will be the most important finals I have ever cast. 2018 has been an amazing year and I am extremely happy I get to end it with my friends @CaptainFlowers and @PapaSmithy

The best western team of all time @FNATIC vs @invgaming a team older than the LPL itself!

#Worlds2018

kobe papa flower

買個精神科醫生比佢好過啦

diu睇唔到

kiin識打tank架
kiin係打開tank出身架 就返以前仲係廢隊要捱風格
真係換佢過去應該直頭唔會要ulala
ulala由train佢
開始要佢正式上唔撚得要再買肥閪
肥閪走左再唔撚得要買thal就知佢真係唔撚得

中國人劣根性邊有得醫

rekkles 係成長左

人情戰隊

演技方面

新世一adc

wolf瘦左好撚多

untara 唔係季中先join skt 頂profit 個位咩

reddit: fnc superior teamfighting and late game, better jungler and team communication, similar top/mid in term of strength
定唔切睇5路世一fnc 贏final

捱到後期的話，佢地的確有機會阿
前提係佢地要頂住30分鐘以上

IG中上發揮明顯好過FNC喎
Fnc只可以博ig團戰溝通失誤

skt幾時入新jg

記錯改返
請del返第一句

肥閪走左唔撚得要買thal返黎證明佢真係唔撚得

胎屎

wolf真係瘦左勁多

講真今次大快活真係奪硬冠

不過都係唔靚仔

佢講中左樣野
刀妹+厄剎斯 兩隻可以錯位既英 又係呢個版勁到pk 又要無咩英打得嬴佢地
就算你有奇招打泡麵都無用

以前肥嘟嘟得意好多

bang s6個樣

覺得瘦左好柒

irelia未到無解
真防禦數值唔高 target cc之後團戰可以秒
分推有唔少可以穿irelia

aatrox就算俾人counter唔太柒只會輸兵
俾人強gank/dive幾次就無計個個都死
但講緊lv6後有大好多時都可以捱到隊友黎反gank
所以條線其實係好難穿

urgot另一強勢pick
urgot有無mastery都差唔多
可以書mastery
開波ignite 第一波完轉返to 之後睇情況轉
tarzan表現過隊友死哂要2打4
轉smite偷巴龍一個人carry成隊

笑咗

irelia要捱到前期 有裝就真係好打 睇駕駛員 irelia中期打小型團可以直接起飛

理性討論今次大快活真係奪硬冠

irelia剋無位移mage
6lv嗰波可以好癲
但團戰好驚ryze直接定

定兩秒
開W兩秒
一套都難死啦

今年無Grf 真係可惜

真係唔驚就唔會有cleanse嘅irelia啦
irelia priority 都高 但未到非ban即pick嗰d囉

cleanse應該係驚前面被人gk 1套就秒
畢竟前面irelia爆炸=GG
我指一套難死係團戰個陣

不過都認同
但有得選都會搶下 如果上中都識玩又可以錯位到

一開波帶ignite!? 吹多左喇

FATFAT

哦

點睇都係開波帶TP.. 第一波轉ignite

More streams and cosplays coming soon

Happy Halloween from Sneaky

Bang 瘦咗後真係男神

多謝

點解sneaky 條女咁正

你認錯啦 依個都係sneaky黎

SNEAKY正過佢條女

Alex Ich宣布退役，而家拎左綠卡做程式開發人員

如果IG可以迫到FNC去到最後關頭
REKKLES有機會拎凱能ADC
呢隻做ADC其實都幾符合呢個版本
手唔短 自保能力好強 如果係佢隻希維爾面對唔到突進個陣
FEEL到REKKLES有機會用

有控場但傷害唔夠 仲要手短

你地之前夠話杰西唔得啦

你估個個分析師咩
其實用凱能機會都大
呢個版本打前中期 凱能前中期作用好大
傷害好足
而家打IG IG應該唔同你拖
咁凱能可能比其他AD更有用

sneaky 正撚到

突破左pizza sivir既還原度

不如叫jkl玩jayce下路致敬deft算

EASYHOON 係咪終於走VG

食屎狗除左功能性ad玩得好之外重有咩可取之處
下去啦fnc

淨係識日日係個post到jer撚住
煩唔煩d

出黎隻秋

上唔上得番大師？

觀賞角度
與其格硬pick主流ad唔夠打而輸
不如有冷門角花式自爆

Riot應該幾滿意呢個世界賽版本

師兄你追擊fnc都追得幾落力下
我陪你一齊追

老實講 作為觀眾黎講都幾滿意下

巴打我追擊食屎狗嘅耐力同你吹捧bj神一樣咁堅毅

有冇有深度分析片分享下
好鍾意聽人分析bp/戰術執行個d位

又繞

Toyz fw bp

尋日叉燒話FW唔用LB因為團練隊伍覺得廢所以唔同
FW-RNG-KT三個咁鐘意練唔怪得一齊下去

破解左d人話xiaohu lb好勁既迷思
根本3隊中路玩lb都唔勁

MAPLE玩LB唔勁?

Toyz算啦，話irelia，attrox最強
但ig放左g2 irelia2場一樣贏
Pick attrox ig就pick jayce吊打
根本睇使用者多過睇英

你聽番叉燒，如果團練勁無理由唔出

G2場場首搶attrox，隻jayce就係為咗打隻attrox，第二日fnc都有拎jayce，結果廢ig哥兩隻成兩班

IG放係因為佢地已經諗好左用JAYCE打爆佢...
JAYCE仲要IG的上中都用得好勁, 佢地當然唔怕G2的AATROX

我記得年頭有段直播片 toyz話S8冠軍一定係歐美唔係韓
IG生性咪比佢鳩UP中

toyz講個幾隻勁既主因係版本之子+中上flex帶黎既bp優勢
佢無講錯喎

差百幾分換艾希SKIN
擺4隻希維爾希望得

咁grex點解唔用呢?
ig未用jayce都唔覺呢隻英咁勁
係選手自己進化就會創造新meta

選手champion pool

星期六揭曉

佢有講ire aatrox雷茲個d角色中上都練唔齊
所有角都一定有人唔識

佢最近唔係話ig冠軍咩

我覺得係中韓先做到嘅高水準選擇
其他賽區發現到meta英就會局限咗思維
得包剪揼三個選擇
人地出包就只係覺得可以出剪
出唔到剪就出包靠實力砌過
但係中韓某d team往往都出到第四選擇
你聽返toyz嘅分析就好明顯
完全係冇諗過jayce個d
睇返group stage大家都係剎雅/凱莎中上出坦
但打到semifinals已經變到鬥士版本

最後今屆世界賽真係算最精彩一年
多戰術多爆冷

theshy有年用杰西都打到飛起wo

S9同S11又係FAKER拎冠

真，ig vs G2, theshy的attrox同G2歌隻就差好遠。counter 係重要，但後期好多連動，jg，個人操作，團戰，營運，歌日狀態根本睇好嘢。以結果論去套返去bp到，其實我覺得就算選手同教練都未必考慮到有咁的效果，但賽後評論就吹咗好多嘢出嚟。

toyz另一條片有講grex班友撚唔掂
pk唔識玩akari
另外唔記得左jayce既主因係d韓隊太早收皮啫
呢隻真係泡仔專用英咁濟 其他賽區好小有人舞得勁

grex d 人廢lol 仲問

中 上都唔識用d英 咪bp都限制左囉

大家投左我未？

不過打IG FNC 輸係過得去

耐無玩,點解d人唔再出電弓?

歌乜撚

凱莎呢個版根本就係廢物
要三件大裝先開始有輸出手又短
Final應該零上場

其實點解會一直變?
係咪就係因為個META冇勁英先會咁?
以前世界賽都唔會咁變法

我覺得今年中韓係賽戰準備都有不足
而其他賽區一開始都傾向抄中韓
點知今年抄柒野
Week2諗住打返自己野反而效果仲好

點會
你指前中期？

其實根本只係食物鏈關係
一開波咁多隊揀坦
自然咪有人揀鬥士黎斬你
當你隊隊都揀鬥士
咪又比人搵野counter你

有冇人會去現場睇決賽
咁啱係韓國不過未買到飛

You can buy from viagogo

聽日先飛去

睇完兩段片之後
好似明點解上karsa唔上mlxg
因為uzi太霸道

Thanks, google 多次咁啱上左佢個官網check
有幾張飛放返出黎
即刻執左張

巴打係邊撞到
到左韓國幾日就黎悶死等緊final

Impact becomes a North American resident.

佢係NA打都係為左呢嗰姐

同窮巴好似樣

出左局2個星期都仲屌緊
人地下年都唔玩啦

Ig or fnc

pob定olleh要失業

Olleh 續咗約啦

我都係今晚機

Pob 都唔係外援

我6點

大家明天會去睇決賽的巴打，會幾點到會場？

可以買多個eu mid喎

留名等睇FAKER聽日出現喺比賽現場

impact 入咗籍
可以入多個外援
咪可以炒咁個土炮囉

清睇好邊隊

無。。。。IG 啦
我最少唔想LPL 內戰同RNG 拎，依家做到。。

CHING SICK BALL

問下佢幾時踢BLANK走

好正

有無合照望望

其實bang個樣
會唔會認錯

係佢啦

邊會認錯

岩岩就係望望d選手相
好大眾面

不過咁都撞到

問佢上年收左幾多，同俾Faker 屌左幾多獲

今日係afs同TL

下次再見到提佢同faker講sorry

今日有得打咩

我覺得佢唔出街架喎

玩同fan meet
有D免費野食，1打1同cosplayer咁

而家係咪無分中路英同上路英？

呢個meta上路兩個大毒瘤
送頭流塞恩 坦流viktor
每次ban少一隻都好頭痛

送頭流賽嗯剩係自己友遇過一次

法師咪得幾隻打得上路 有清兵能力既上路可以落中路

BANG隻襪

呢個鬼佬心水清呀

聽日咩境環
好似好靜咁 留名等睇S1重演

聽日應該旺到仆街, 又爆幾個POST

你要去圖書館或者書店先會搵到佢

佢點會唔肯 不知幾想
佢有次開台就係話d人成日係街係佢背後話係咪lol skt bang 係咁望佢又唔打招呼
唔明點解無人搵佢互動

riot game 係咪打算24 hours count down 播返晒啲比賽

我都好想同真世一ad bang子影相

佢sup表現都幾亮眼

bang應該唔會轉會吧

做麥鬼決賽片播kkoma個高潮樣咁耐

就算FNC呼聲幾高, 俾人講到幾勁, 之前點贏過IG, 唔知點解硬係覺得最係IG會贏

因為大家係四強見到拎carry英既The Shy

好靚仔

King of the West
會唔會吹大左

其實之前caps用vyane嗰場D人係咁吹奏, 明明caps成場都俾人壓住黎打, 係好彩在tris嗰下跳俾佢釘到牆先反殺到tris

Fnatic pop-up bar

事實佢喺世界賽暫時真係玩得最好嘅adc
當然Broxah 我覺得係成個tournament頭三勁
Rookie Theshy Broxah

個人認為今年世界賽五路最勁係
Theshy
Broxah
Rookie
Rekkles/Deft
Ming

Uzi呢

打G2個series 一朝喪啦
我明反RNG但都覺得Ming今年係打得好

曲線緊

我都係講事實

5路最勁好明顯係
smeb
score
ucal
deft
mata
只係輸運

未打IG都仲吹得過

打IG個series
Ucal
BP

ucal 後生太緊張啫

學海燈講真係好可惜
打咗成年臨尾香
好彩仲細仲有時間磨練下

練完score 都退了

無論聽日結果點都好
GRex 只係輸比世界冠軍

100T咩嚟

知唔知有咩餐廳好似酒吧咁可以一路睇LOL一路食野

TRASH

即係grex 除咗輸畀世界冠亞軍
仲輸埋畀trash

100T係世三
Grex都有世界第四

CAPS老豆😍

caps老豆唔留到決賽？

黎左韓國兩日，聽日準備去睇final

幾時開始轉會期？ 12月1開始？

IG班人好有自信

梗係留到 聽日之嘛

THE SHY想要riven 唔通會出

Riot時間表更新，聽日下晝7點加碼，上演最終冠軍戰FNC大戰TSM

Rookie：老實說Caps他單線打不贏我，他可能需要一些支援吧。
世一

DRAVEN同RIVEN都未出過場
DUKE好似都無用過納兒嬴過

上年先出完納兒,銳空

冇咗KT RNG
討論程度低咗好多
C9輸埋
聽日我都未必live睇

兩邊都唔想佢拎冠
應該用咩心態睇？

原來聽日打冠軍戰
唔係不嬲都星期日打咩
又要無得睇

想隻GAME復活就支持FNC

JackeyLove：沒出大失誤，中期打團穩一點的話就會贏。

最緊要識得躺

咁你返屋企含柒啦老友

EU狗等拎亞軍啦

EU撚真係惡過狗
想睇下今次食屎狗想坐幾耐先肯起身

但完全唔想中國狗拎

但我想睇caps 收皮喎

睇佢同食屎狗收皮最爽

Fnc擲銀仔贏左
拎到三場優先選邊權
第一場ig已經要頭痕

3點半

揀紫方幫caps 5選counter pick 就贏到ig

dllm 唔係rng拎冠lpl唔洗指意拎冠
燈下先
the shy aatrox
duke urgot
rookie lb
jkl kaisa
baolan rakan

幾點到？

我想睇rekkles 收皮

喺邊間餐廳見到bang咁好，等我下次去韓國都去食下先

我屌呀 ig連運仔都輸埋 唔知邊到睇到數據話（粒定頭盔）呢次世界賽藍方勝率好似高過紫方好多

但係ig喺lpl打開紅方 勝率高d

屌住英國
要730AM
早過返學
好彩星期六

係咪三點到最安全？要拎飛排隊

好。。。

Fnc wih

準備睇theshy 用riven打viktor

RIVEN呢D垃圾英撚夠揪咩

NA咪仲西

好似真係唔夠 riven 46.66 : 53.34 viktor

Caps: no one has a legacy for championship 佢係咪唔記得skt

但theshy話想要riven skin
唔係最少要出過一場先有skin?

出Aatrox都未必出riven

正式宣佈TSM擊敗FNC奪得世冠

正式宣佈EU狗正式收皮

倒數台播返上年決賽第三場
唔敢睇

Cuvee

打到game5既話依個post 抽一位巴打送kaisa新skin

支持

ig話會3:2贏fnc

佢贏撚左先出黎講經啦

fnatic重返榮譽之旅 如果贏到應該可以寫成書

Geng企上台自己會唔會覺得尷尬

成隊同s1唔同哂基本上已經係第二隊黎

ig

又請Alan Weaker做live

屌，原來仲做緊重播
自膠

IG

點解呢度會有人支持IG

出面有無餐廳會播LOL

Ig原來有同skt對練
睇嚟faker又唔放假啦

轉game玩了

ig 啪啪啪
洗泉狗 食屎狗返屋企含柒啦

點解唔支持國家隊

g 持fnc

Perkz世一

🏆全力支持G2奪冠🏆

Agger
點解唔支持國家隊G2

Caps gg，但上野

G2啪啪啪👏👏👏
G2啪啪啪👏👏👏

比d咁ga對手大快活..is侮辱..哈

會唔會兩粒鐘就3:0完場

食屎狗唔刷kda...
冇難度...哈

Skt世界第一

一諗到大陸仔FF咗咁多年嘅世界冠軍又成泡影就好興奮

求下你撐ig 好冇 一係你唔撚好講野

幾點開波？ 想支持國家隊

agger

坐緊火車去

小王子加油 S4 睇你柒柒到S7 今年拎冠軍 爭返啖氣啦

fnc 冇了

弘大來緊，但原來開左門入得

唔知有無記念品買

有冇人可以整理今年海燈戰績？

唔使整 我今年應該中80%左右

燈中80%

今日ig贏？

想FNC贏，但IG各路實力客觀上勁好多

我都去緊

冼泉狗贏閃電狗

桂陽站

我第二邊

G持有4個韓國人嘅
韓國國家隊

Fnc如果贏到都真係幾-6

如果今年fnc冠軍，咁咪7年一個cycle，下年到tpa

Soaz skin

蘇牙屎

Sorry想問下我差大約150分 點樣放天選之人會好啲

3ire 2 aa

現場係咪全部支那人

俾六條友負評
不如趁未打finals出嚟討論下邊個打得最好

邊個支持IG，邊個就係鬼

Theshy
Broxah
Rookie
依三個好難拗喎

係最強下路邊兩個有爭議性d

開場準備聽大叫 渣友 渣友

連燈仔點反FNC 都反唔到Broxah最強IG嘅事實
最多燈到佢陣間派膠

食屎狗都係

All in好唔好 有4隻ire

好撚多蝗

大快活會唔會比TheShy打到反哂皮呢
唔想大陸隊贏

兩隊都唔支持
但想睇班連登仔紅都面晒見證食屎狗世界冠軍
仲有支那仔打飛機射唔出嘅樣

背負住世界冠軍skt靈醜既duke
仲有前Kt既rookie同埋韓國新人theshy
韓仔legend never die

你唔計
可唔可以快d出聲支持ig

支那贏左咪又係俾人笑靠韓仔carry

好難捉摸呀你

成隊IG靠TheShy
真係唔想支那贏

贏咗就贏咗架啦
就算4個韓仔打都唔會改變LPL/支那仔世界冠軍嘅事實

有冇巴打係現場，整幾張相黎感受一下氣氛

我覺得Rookie carry仲勁

海燈講左邊隊贏未

今日會唔會有一隊3：0

靠rookie
靠theshy一早輸撚咗

咪又係韓國人

好大機會

Caps生性呀

3:0

天選決賽一鎖鎖5場

坐唔滿

今年比賽係最好睇
但係個規模搞到好撚頹咁

連opening ceremony 都未開始

韓國隊收晒皮 好正常

希望坐滿啲啦
依一兩年新既MOBA遊戲人口都去晒垃圾手遊
唔想望到LOL比依啲垃圾GAME代替

fnatic 都有s1亞軍嘅soaZ 登爆fnatic

賽果預測
IG 3:1 FNC

雖然好想EU攞冠軍，但IG真係太勁，FNC贏一場我已經好開心

多謝海燈

fnc 2:1 ig groupstage wor...

FNC強心針

留名等J FAKER

又唔係best of five

你勁d 定rito curse on fanatic 勁d

東西燈神大戰

陣間唔好再出聲

呢個真 但係應該都真係會比上年少啲人睇
話哂都係韓仔主場無lck隊打finals
不過真係完全唔明手機MOBA有咩好玩 操作性，競技性低咁多

最大優點係唔洗用腦

又完一年了

theshy都係得4強先真係好carry姐

手機GAME可以出街打LOL唔得嘛
呢個先係最大問題

好曬

而家咁早扮fans去IG/FNC後援會睇下有冇防曬野拎

IGIG

仲有 埃~~~~~豬~~~~~~~

求 廣東話 直播 youtube link

食屎狗bb加油

IG 一定贏 已ALL IN

聽廣東話大陸話果D垃圾旁述不如熄聲睇啦

IG加油啊

聽大陸評lpl先精彩

唔撚想見到支那狗打飛機咋
食屎狗一定要狠狠咁屌死IG

中國贏 =香港贏

4fun

c9 同fnc d mic check

sneaky 呢

食屎狗
佢點解唔去all star
因為佢準備好今日就開始坐
坐到春季賽先走

搭左頭等番屋企

留名睇今日2邊救世主大戰將會係soaz vs duke

大快活要比我地中國狠狠教訓一下

等睇直落3比0

佢喺韓國，條女屋企啪啪啪緊啦

佢出寫真集

想問藍紫方係點決定

支那狗粉又要進場了

擲銀仔

Broxah吹大左
佢係建基於caps會跑線幫佢滾起雪球
同ning最多55波

撐大陸既人係雞係公廁

兩個一齊著女僕裝扑野

Fnc粉呢

有優先權果隊任揀

我係覺得 Broxah 的中上野配合好過Ning

睇直播都開始多人啦

Rookie打線勁
Caps好識打小會戰滾雪球

youtube 未開始打都一時時疾下疾下

只要唔出習近平ig必贏

撐EU係雞係食屎狗係狗屎垃圾

乜撚野叫習近平IG

小王子愛嘅力量vs我無法想像完全體ig會輸的樣子

高順位果隊1 3 5 優先權
另一隊2 4

今次final fnc 擲銀仔贏左所以1 3 5

FNC收皮啪啪啪
FNC收皮啪啪啪

Ig贏得快輸得快
我諗6半收工

開始啦

唉豬

duke恐成最大贏家

黎喇黎喇

連燈投票time
ig
fnc

KR>IG

個場大到

enjoy

GLHF

sellout

???? where is Rise

想聽rise

臭雞團

akali呢個skin好mk

應該下一首

真人女叫咩名

呢隊咩黎

今年啲女

乜水?

No idea

隊野有鬼妹?

VR ?

唔唱rise?

會計妹

3D 同上年條龍一樣

ahri好正

勁呀
sao世界第一

VR ahri

唔唱rise 係咪低能

啲AR都幾假

想買skin了

上年靚好多

vr ar仲未識分

rise入面d人出曬局

屌你老味

D 女咩名

上年強國整得好d

個亞洲女

屌

仲有大快活

ar現場睇唔會好柒? 點解riot咁鐘意ar

粉紅boot條女

想屌

有個韓妹幾正

名

歐美啲角色始終太真實感

搵班呀嬸做女團好嘔心

果然ahri先係主角

大波到

韓國女團(G)I-DLE

Arhi

其實用下新科技幾好呀

game來全程mon播片都悶啦

D主角死晒啦 仲rise

想知現場睇唔睇到 啲 ar?

S1-S7冠軍走馬燈

呢段現場係咪無得睇

Faker

tpa tpa

唔用呢啲野吸引下人又話人地悶

好掛住SKT

係佢地? 4個?

現場有5個大mon喎

唔係,應該其中兩個係

屌 成把激光劍咁

ahri係咪會有buff了☺️

rise

Rise

最有歷史地位既戰隊

接得幾好

要rise了

好似FATE個聖杯

魔咒rise

RISEEEEEEEEEEEEE

thy shy出雷玫比我地j下都好

印度佬唱歌?

rise!!!!!!!

RISE!

好想去現場睇

RICE ! RICE!

被遊戲耽誤的動畫公司

Live好差

把聲LIVE咁撚有分別...

RYZE RYZE

Ryze

無autotune 出曬事

Wtf

LIVE 唔撚掂

好撚怪...

又打大鼓

動畫及音樂公司

同一條友唱？？？？？！！！！！！

真係無得同imagine dragons嗰年比

just give them autotune

live唔夠激動

Live柒到飛起

班友live

今年會唔會有條龍出嚟

垃圾

bobby

呢個韓仔係?

叫返MV入面D人係後面打交仲好啦

唱到 咁

RAP緊英文定韓文黎

好撚難聽

好撚柒 咁樣升上黎

正常，同上年 legends never die 都係差唔多水準，本來電音都係靠合成

live 好唔掂

真人cosplay 隻揪

都係season 2 個summoner's call管絃樂live最正

上年起碼聽得出係live

韓狗落番台先ok?????

完全帶唔到氣氛比人
睇到好尷尬

食屎狗好撚中二

正常好多

快撚D開始啦屌 好難聽

屌個韓狗9UP咁 JM9

上年好似正d

幾下狗伏

聽到我黑人問號咁

食屎狗係幾靚仔嘅

好cringe

不過年年咁樣搞法 又難怪d選手大壓力
一輸就3:0

鬼仔真係型好多

鳩叫佬

個場d人

千奇咪比食屎狗蠃

好難聽

大部份返左歸了

AGGER 好EPIC

Rng
復活賽